［網路戰］如何對抗敵國網軍

何妖fb講完
去到譚凱邦fb開始見到呢d

仲有大量

個logo柒到唔咁睇
洗版好撚影響資訊交流
如何抵抗

求高手賜教

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today